其實香港人真係好有錢！

【逾萬宗居港未滿七年申領綜援獲批 近5季度總開支41.72億元】

2013年12月，終審法院裁定政府就綜援計劃所定的七年居港年期規定違憲，居期規定因此由7年回復為1年，即2004年1月1日以前的規定。勞工及福利局局長羅致光書面回覆葉劉淑儀的查詢，交代判決之後的綜援數據。

自裁決當日起至2017至18年度，涉及18歲或以上居港未滿七年人士申請綜援獲批個案，5個季度合共有11557宗，涉及金額41.72億元。

全文︰

有錢到養到咁多廢人
話說我自己都未養得掂自己